大快活早餐係咁加價，就過太興

S1衝過30未

我覺得美心MX仲貴

av?

美心個腿通 雙腸蛋多士要廿九了

扒餐配個粉已經$40

尋日病病地諗住買個粥,連3舊蘿蔔糕同野飲都要$28

粥緊係配炒麵架啦

識食

大快活lunch 個紅糙米飯加雞扒, 好食又有營養, 健身一流

識貨
塊雞胸大舊得黎夠厚抵屌

其實雞胸好平,佢呢個餐應該幾好賺

大快活點整到塊雞扒滑又唔鞋口

係雞胸 勁撚嫩 仲嫩過佢d雞髀

好想知點整

勁撚正 諗起就想食

今個禮拜好似冇